Dark Souls 3一問

點樣可以變番正常動作 我變唔番普通行路既樣

Xbox手制可keyboard

撳住咗L1?

禁左雙手持武